而家好撚驚poly仔❗️

"城巴驚揭90後情侶兇殺案，據悉22歲姓吳男疑兇為理工大學土木工程系畢業生，在事前無爭執糾紛的情況下，突然拔出11吋利尖刀狂插20歲在理大讀護理學系的女朋友，導致她身上多處刀傷，包括手、頸、胸、背部。警方暫未確認其行兇動機，疑兇被送至東區醫院進行手術搶救後，被送往深切治療部治理，其父親及胞姐到醫院了解。"

前兩三年搞ocamp 搞到兩班友開拖已經夠癲，今次仲要搞到人命

Btw, 上次經過poly 舊hall 附近 見到班友著住埋大xx 煲煙咁啤住我 而家都仲驚驚地 究竟poly係咪有黑社會入侵？

驚

咪係到一枝竹打沉一船人啦
桶人個個係男人
你唔驚埋男人？

無計啦
鬼叫poly收咁多走後門狗咩
搞到成間u烏煙瘴氣
乜三教九流嘅人都有

泰國女人都唔係全部人妖 但係泰國見到女人都會有刻諗佢其實係咪人妖啦

poly civil
讀完出黎變痴線佬

真心條女好撚慘

見到南亞人潛意識都會避一避行遠啲啦

正解

我夠驚比shitty仔反枱，非禮，壓死啦

自從冧樓單嘢我行過又一城都驚驚地，冧樓頂避都唔駛避望住天花等死

屌 我決定quit左份工 報2018dse入三大engine
Combine cert 可唔可以combine 2013 同2018？

科大應該得

快啲quit重考，畢咗業就一世

屌 不過棵考 點都有20分 入cu engine

屌 都話想quit份工 就姐係緊係已經畢左業啦

Poly

屌 poly咪一撚樣比人笑9 所以先想入3大

埋大狗也不屌

Ching 入返Bachelor degree未？

邊有咁快

Hd升三大，so easy

串串貢

ust

遲d咪要改名 少林寺毒撚？

仲有無poly仔安慰下我個弱小心靈

留名睇poly仔打交段片

自己都傷埋

PolyU唔知點解比我印象係淫/ 暗o/ mk/ 打架/ 職業學校

小心佢之後吹雞叫成班岩岩染完頭嘅FM黎打9 你

我識個kongu仔話香港係佢睇 我忍唔住笑左出嚟 之後佢閪晒面 冇再同我傾計[/quote]

你廢啫

[/quote]

堅？ 有無圖？

唔好驚我啦

何出此言？grad後 對於香江政治已無感覺

[/quote]
Kongu女下話?

Kongu女下話?[/quote]

屌 d連仔吹完 又唔上水覆

oday打交.jpg

shitty combine2013同2113都可以

冇penalty咩？

為左隻雞
咁就一世

屌 條仔都抵撚死 影衰埋大

Push

Last pish